<resources>
    <string name="app_name">Inferno</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="exit">Выйти</string>
    <string name="inferno">INFERNO</string>
    <string name="this_is_just">Этого всего лишь</string>
    <string name="openactivitywithlistofdevelopers">OpenActivityWithListOfDevelopers</string>
    <string name="lefthanditem">leftHandItem</string>
    <string name="hpbar">HPBar</string>
    <string name="righthanditem">rightHandItem</string>
    <string name="dobrynya_choose">Добрыня выбросил </string>
    <string name="tie">Ничья! Счёт </string>
    <string name="win">Ты победил! Счёт </string>
    <string name="lose">Хей, Добрыня победил! Счёт </string>

    <!--TreeGame-->
    <string name="tree_begin1">"Вот и ко мне гости пожаловали…" - томно и очень загадочно сказал Деревянный Дед.
"Тебе предстоит сразиться со мной в игре за два полцарства! Выиграешь и Добрыня заберет их как налог за прохождение этого квеста, проиграешь - останешься здесь навсегда.
Добрыня давно положил свой глаз на мои полцарства…</string>
    <string name="tree_begin2">Чтобы получить их, тебе предстоит набрать 100 очков! Игра проста, как твои предыдущие испытания. Ты справишься (но это не точно)!
Я загадал число от 1 до 10 включительно. Попробуй угадать!</string>
    <string name="tree_first">Да, ты прав! Это именно %d.
        Как ты это сделал? У тебя есть 5 очков. Играем дальше!</string>
    <string name="tree_second">Опять верно! Поразительно! Ты заработал еще 15 очков! Итого у тебя 20.
        Следующий раунд будет стоить 30 очков. Соберись! Это целая половина от двух полцарств!</string>
    <string name="tree_third">Невероятно! Ты идешь так гладко, а главное так правильно!
        Как ты мог знать, что я загадаю именно %d? Ты прямо читаешь мои мысли!
        Что ж, вот ты и подобрался к финалу этой пьесы. На кону - 50 очков!
        Выиграешь - и два полцарства твои! Уже чувствуешь запах свободы?</string>
    <string name="tree_won">Ты просто рубишь меня на корню! Вынужден признать, что ты прав!
        Я загадывал именно %d. Я так не хочу расставаться со своими полцарствами, но обязан.
        Договор дороже денег, особенно у нас Деревянных Бабаев.</string>
    <string name="tree_lose">Прощай! Добрыня остался без двух полцарств.
        А он так хотел поскорей уйти на пенсию и заняться политикой…</string>
    <string name="tree_err">Введи число от 1 до 10!</string>
    <!--TreeGame-->
</resources>